一人N張倒轉播的效果好過正常的GIF

第一張

救貓個張

呢張圖原本咩事?

我係地鐵笑死停唔到

屌, 好撚賤

小喬果張呢

依張post去fb啲貓group一定比人屌死

隔離post拎番黎

返緊工笑到仆街

道友咁款

邊張?

點可以令gif倒轉放

自然到

好得意

😂

喂 唔岩圖 哩張冇掉轉播

仆街笑到停唔到

以為已經掉轉左

到底邊張先係原圖

呢個post痴撚線

笑到仆街

留名

Lmlm

有冇多啲

笑到肚痛

痴撚線

比卡超： 好邪呀

貼埋原圖啦

係咪要去落地獄區揾素材

笑到gapgap聲

有無大陸lum舞台張gif 果時睇真係笑到停唔到

上面果幾個都仲忍到
呢個笑到仆街

正常：
倒轉：

係公司笑到仆街

難得連登有post令人笑得出

丁

也留名

明明係KG走住黎屌

不得了 笑死

吸毒咁樣

得#2好笑

最尾隻貓心諗:做咩鳩呀

我分唔到邊度係開始

咩名，求番號

屌好撚正呀

笑死

君島みお

好撚正

lm

天照？

痴L線，又要打j

i am watching you

劉青雲個樣

真係笑到仆街

打保齡咁

The force is strong with this one

想睇搶包山

應該話註明左倒轉播GIF都會比人屌死

已經分唔到

原版

倒轉之後

仲有之前支那俾人劈死個龍哥

屌

電話up唔到片唯有咁

巴士同車既人以為我係痴線佬呀！

呢張最好笑😂

痴撚線post

有無原圖

唯BB

估到會有呢張

有冇鋒味gif

睇咗兩次先睇到

伍公子好似幾年前出過條片
又係將條片倒轉播抽水
好撚好笑

打針同救貓嗰兩張笑到仆街

咩名

問緊
神秘地震波「28分鐘傳遍全球」起因成謎 科學家：像超自然

Lm

名？

原本都可以唔笑，見到你呢句即刻忍唔到

有冇巴打post亮劍

保齡球咁款

入黎就係等睇依張圖

隻貓好無助

笑到收唔到聲

好正，為我灰色的生活中，加添一點點色彩

佢真係好正

加強左都係好弱

呢張笑撚到斷氣

痴q線

你個名
以為你會放d 摔角倒轉 gif

點解藍衫條友好似無掉轉到咁

笑到好辛苦

專登拍

飲完升上去

想睇呢個調返轉版

Ig係咩

何乜乜囉，咁都唔識

何麥枒

即刻順眼左

好撚淫

好耐無笑出聲

屌毒撚嚟嘅，走先

笑撚死

強貼留名

隻貓真係無得輸

睇到呆L 晒

已經分唔到係咪倒轉

屌你好似出動咁

痴線
咁樣出場真係世界第一

LM

有呢條女個Facebook

第三張好撚型

好撚高質

留名, 貓果張笑鬼死

牙朗嗰張
球王本色

依個好好笑

多謝樓主，原本好唔開心

[千古迷團]到底呢條女係邊個？

笑到氣喘

小心翼翼咁擺返上去

救貓，劉關張同阿拉丁笑到仆街
成個故事完美逆轉

屌你比卡超我笑到痴撚左線

笑到停唔到

Link定老母?

呢張個原圖係點架

係咪得我一個倒轉咗部電話睇

屌 大笑左

女上

好舒服

屌你老味好似睇concert 開場升上黎果下咁

成個弱智咁

呢張gay gay地 接受到嘅禁入去睇啦
我就唔post出來啦

笑到冇氣

Himym

留言

杜小喬騷胸圖

諗起一隻叫 Braid 既 game

貓仔個張
玩層層疊咁好小心咁放佢上去

好多迪士尼都..

有無完整版

何麥枒
好似嫁人封波啦

呢兩個阿伯又咩事

隔離條女好似見到癲佬嚇到走開咁

嚇死我啦daddy

哩張痴撚線

尋晚我同一個女性朋友去左飲酒點知我飲醉左
我就去左佢屋企度休息
第二朝醒左見到佢係度喊...
我就同佢講對唔住
跟住問佢咩事啦...
佢話我尋晚我飲醉左之後
大嗌”去啦比卡超“
跟住掟左佢隻倉鼠落街...

睇到好亂呀

部分高質

但有大部分放條片出黎唔知自己有冇睇過，真係一啲都唔好笑

成件事錯鳩哂

ig?

笑撚死我😂

強貼劉名

牙朗好似死左咁

angelinadanilova

有無原片link

仆街

多謝樓主

多謝樓主。

之前有陸有條反貪污 叫人唔好收利是既片 倒轉播笑死

我都覺呢張最正

好似跳舞咁

阿拉丁個個

根本18號咸濕啦，兩隻手都摸人屁股

啲人真仆街

#

點解好似有聲？

cls

樓主最高質

原本竟然忍到唔笑

呢個真係倒轉得黎 但又有連貫性

忍笑好辛苦

同問

係咪得我一個蠢到掉轉電話睇，
get錯倒轉播既意思

少林功夫

食緊飯⋯⋯睇呢d 堅會‘濁’親

此GIF 過長

呢個調轉成件事即刻型哂

seed

好似係真係起得番身

正常播係點 最後條繩係咪甩左

個下點起返身 睇到

agger 一齊落地獄

呢個要有睇LOL比賽先明

摩牙救小動物PLEASE

你再調返轉頭咪原圖咯

急屎

好懷念

兩個版本一樣咁好笑

樓上有好多求其回帶當有趣

奪命鉸剪腳

屌, 樓上幾張圖開始低質

無哂課仔啦

掟咗乜嘢出去？

兩個都可以

番號

有無伊巴望著朗拿度淫笑果張

用腦load返轉頭果下好正

Crazy Diamond

我見到都想咁講

好撚心d人唔好亂鳩咁放啦，睇到好撚尷尬呀，以為倒轉就好笑咩，倒轉得黎完全冇意思

野田妹

一張完全無波嘅露波圖都可以話正

佢個表情唔知想點

Dora!

[url]
[/url]
又來

簡直完美！

絕世高手

呢個係第一個真係笑左

救小動物啲gif倒轉真係冇得輸

隻喵百厭，被困大貨車嘅避震彈簧，最後獲救

仲未有新野

仲有冇

笑到眼水標